<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>TRENET | IT &amp; IDEE</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on TRENET | IT &amp; IDEE</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-AU</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Nov 2018 00:32:33 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Scr532</title>
      <link>/tooted/kiipkaardilugejad/scr532/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 01:26:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/kiipkaardilugejad/scr532/</guid>
      <description>Content goes here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scr333</title>
      <link>/tooted/kiipkaardilugejad/scr333/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 01:26:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/kiipkaardilugejad/scr333/</guid>
      <description>Content goes here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scr3340</title>
      <link>/tooted/kiipkaardilugejad/scr3340/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 01:26:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/kiipkaardilugejad/scr3340/</guid>
      <description>Content goes here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scr243</title>
      <link>/tooted/kiipkaardilugejad/scr243/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 01:26:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/kiipkaardilugejad/scr243/</guid>
      <description>Content goes here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scr3311</title>
      <link>/tooted/kiipkaardilugejad/scr3311/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 01:26:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/kiipkaardilugejad/scr3311/</guid>
      <description>Content goes here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scr3310</title>
      <link>/tooted/kiipkaardilugejad/scr3310/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 01:26:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/kiipkaardilugejad/scr3310/</guid>
      <description>Content goes here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hansaworld Finantstarkvara Majutusteenus</title>
      <link>/hansaworld-finantstarkvara-majutusteenus/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:32:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>/hansaworld-finantstarkvara-majutusteenus/</guid>
      <description>Majutusteenuse pakkuja – TRENET AS (edaspidi TRENET), Rävala pst 8, 10143 Tallinn
Majutatav HansaWorld tarkvara – HansaRaama by HansaWorld, Books by HansaWorld, Enterprise by HansaWorld
TRENET võimaldab Kliendile ööpäevaringse ligipääsu HansaWorld tarkvarale.
Kliendile eraldatud kettaruumi sisse arvestatakse HansaWorld tarkvara ning tarkvara poolt kord päevas tehtavad tekstikoopiad Kliendi poolt valitud perioodi ulatuses.
TRENET teeb andmebaasi tekstkoopiatest andmete säilimise tagamiseks koopiaid, mille mahtu Kliendile eraldatud kettaruumi hulka ei arvestata.
Kui Kliendi tarkvara, andmebaasi ja tekstikoopiate maht ületab Kliendi kasutusse antud kettaruumi, teavitab TRENET klienti sellest e-kirja teel ning Kliendile eraldatud kettaruumi tõstetakse 100 MB võrra ja arvele lisandub vastav summa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teenused</title>
      <link>/teenused/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:53:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>/teenused/</guid>
      <description>Lihtsamate arvutiga seonduvate probleemide lahendamiseks pakub TRENET arvutiabi kaughalduse korras. Kaughaldustarkvara on kasutaja arvutile ohutu, ei sisalda viiruseid, nuhkvara ega reklaamvara.
Kaughalduse toimimise ainsaks kriteeriumiks on toimiv internetiühendus. Arusaadavalt peab teie arvuti olema sisselülitatud. Kaughalduse sessiooni algatab alati klient. Iseseisvalt ei ole TRENET&amp;rsquo;il võimalik kaughaldust kliendi arvutis käivitada.
Kaughalduse teostamiseks peab klient oma arvutisse salvestama TRENET&amp;rsquo;i kaughaldustarkvara ühe EXE-failina ning selle käivitama. Samuti tuleb valida kontaktisik, keda eelnevalt kaughalduse sessiooni käivitamisest teavitada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tooted</title>
      <link>/tooted/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:53:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/</guid>
      <description>Trenet pakub suures valikus erinevaid tooteid.   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dell</title>
      <link>/tooted/dell/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:52:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/dell/</guid>
      <description>TRENET on Dell&amp;rsquo;i registreeritud partner (Dell Registered Partner, consumer and small business).
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avast</title>
      <link>/tooted/avast/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:52:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/avast/</guid>
      <description>avast! Home Edition Avast! Home Edition on paljude testide põhjal parim tasuta viirusetõrje, mis ületab oma näitajatega isegi mitmeid hästituntud tasulisi viirusetõrjeprogramme.
avast! Home Edition on mõeldud kodukasutajale mitteäriliseks kasutuseks ja sisaldab kaitset viiruste, nuhkvara, rootkit&amp;rsquo;ide vastu; skaneerib ka P2P ja IM, meili-, veebi- ja võrguliiklust.
avast! Home Edition on instaleeritav alates Windows 95-st Windows Vistani, on olemas ka eraldi versioon Linuxile, toetatud on ka 64-bit Windows versioonid.
Märtsikuine PC World võttis avast!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kiipkaardilugejad</title>
      <link>/tooted/kiipkaardilugejad/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:51:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/kiipkaardilugejad/</guid>
      <description>SCR3310 ― väline USB kaardilugeja SCR3311 ― väline USB kaardilugeja SCR3311 ― PCMCIA kaardilugeja SCR3311 ― Express54 kaardilugeja SCR3311 ― sisemine 3,5&amp;rdquo; avasse paigaldatav SCR3311― PINpad USB/serial väline kaardilugeja  Identive&amp;rsquo;i (SCM Microsystems) kaardilugejate abil saad kasutada ID-kaardi elektroonilisi funktsione nagu autentimine pangas, dokumentide digitaalne allkirjastamine jpm.
ID-kaardi elektrooniliseks kasutamiseks vajad internetiühendusega arvutit, Identive&amp;rsquo;i (SCM Microsystems) kaardilugejat ning tasuta tarkvara, mille saad oma arvutisse installeerida aadressilt http://installer.id.ee</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sophos</title>
      <link>/tooted/sophos/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:51:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/sophos/</guid>
      <description>Üle 100 miljoni kasutaja poolt usaldatud ja turvalisuse ekspertide poolt pikaajaliste liidrite Mcafee ja Symantec&amp;rsquo;i tõsiseltvõetavaks alternatiiviks tunnistatud Sophos pakub oma mitmete turvatoodete kaudu parimat kaitset tänapäeva kirjus IT-maailmas.
Sophos - turvalisus läbi kontrolli Sophos usub, et parim meetod turvalisuse saavutamiseks on kontroll. Selleks pakub tal suurtele ja väikestele ettevõtetele, haridusasutustele ja riiklikele institutsioonidele mitmekülgset tootevalikut alates lihtsast viirusetõrjest lõpetades kõikehõlmavate turvalehendustega kaitsmaks neid tuntud ja veel tundmatu paha- ja nuhkvara, sissetungide, mittesoovitud tarkvara, spämmi ja turvareeglitest möödahiilimise vastu võimaldades lisaks ka hallata juurdepääsu võrgule (Network Access Control – NAC).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Finjan</title>
      <link>/tooted/finjan/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:51:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/finjan/</guid>
      <description>M86 Security (Finjan) pakub tooteid turvalise internetilüüsi tarbeks ärikasutajatele. Kasutusel on patendeeritud aktiivne reaalajas toimiv kontrolltehnoloogia. FINJANi tunnustatud seadmed kaitsevad kasutajat Crimeware ja teiste kuritahtliku sisuga veebirünnakute vastu, mis ründavad kasutaja arvutit ning varastavad ärilist informatsiooni. See tehnoloogia võimaldab M86 Security&amp;rsquo;l (Finjan) oma klientidele pakkuda aktiivset reaalajas toimivat kaitset zero-day ning suunatud veebirünnakute nagu Crimeware, Web 2.0 rünnakute, nuhkvara, phishingu, troojalaste, sogastatud pahavara ja samuti muude õelvarade vastu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nod32</title>
      <link>/tooted/nod32/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:51:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>/tooted/nod32/</guid>
      <description>Auhinnatud ThreatSense® mootoril põhinev viirusetõrjetarkvara ESET NOD32 avastab ja teeb kahjutuks ennetavalt rohkem viirusi, Trooja hobuseid, ussviirusi, reklaamvara, andmepüüki, rootkitte ja muid Interneti-ohte kui ükski teine saadaolev programm.
Kõikide süsteemide jaoks on just see viirusetõrjetarkvara parim lahendus. ESET NOD32 Antivirus sai 2006. ja 2007. aastal testimiskeskuse AV-Comparatives välja antava auhinna &amp;ldquo;Parim viirusetõrjelahendus&amp;rdquo;.
Ainult 5 turvatarkvara tootjat, nende hulgas ESET, läbisid ISCA Labs testid Windows 7-le
ISCA Labs viirusetõrje sertifikaadi saamiseks peavad tooted vastama kõigile kriteeriumitele pahavara avastamiseks personaalarvutites ja serverites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hansaworld</title>
      <link>/teenused/hansaworld/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:51:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>/teenused/hansaworld/</guid>
      <description>Raamatupidamistarkvara majutusteenus, mis on kättesaadav 24/7 ning raamatupidaja võib teha tööd sõltumata asukohast. Vajalik on ainult internetiühendus.
HansaWord tarkvara majutust pakub TRENET AS koostöös Excellent Business Solutions Eesti AS-ga.
Majutatud raamatupidamistarkvara eeliseks on:
 kulude täpne prognoosimine, kuna teenusel on fikseeritud hind; varukoopiate tegemine on garanteeritud; puudub vajadus oma serverile, puuduvad selle hooldus- ja ülalpidamiskulud.  Küllap tekkis Sul küsimusi, soovid lisainfot või personaalset pakkumist? Kuulame Su soove ja leiame lahenduse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pangalink</title>
      <link>/teenused/pangalink/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:51:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>/teenused/pangalink/</guid>
      <description>Pangalink on makselahenduse installeerimine (loomine) kaupmehe e-poele.
Pakume pangalingi loomist Eestis tegutse-vatesse pankadesse:
 SwedBank SEB Sampo Nordea  Ning erinevaid krediitkaardi makselahendusi
 PayPal Visa MasterCard  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hinnakiri</title>
      <link>/teenused/hinnakiri/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 23:51:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>/teenused/hinnakiri/</guid>
      <description>Arvutisüsteemide teenindus on valdkond, mis tegeleb tööjõuressurside optimaalse müügiga klientidele, kes vajavad oma infosüsteemile hooldust, kuid kelle hooldusvajadused ei ole nii suured, et oleks majanduslikult otstarbekas palgata ja pidevalt koolitada oma hooldusmeeskonda.
TRENET on kogemustele toetudes loonud infosüsteemide teenindussüsteemi, mis võimaldab kiiret ja kvaliteetset hooldust madalate kuludega.
 Hinnad ei sisalda käibemaksu  Tarkvara paigaldus / hooldus / seadistus 40 € Kaughooldus/-haldus / Helpdesk 35 € Konsultatsioon / Tarkvara audit 40 € Operatsioonisüsteemi ja servertarkvara hooldus / paigaldus / Andmete taastamine 70 € Arvutustehnika hooldus / paigaldus / testimine 40 € Arvutivõrgu hooldus / testimine 40 € Arvutivõrgu sertifitseerimine 70 € Transport Tallinnast välja (€/km) 0.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>